## Projeto Teste

Para realizar o projeto escolhi usar as seguintes tecnologias por estar mais familiarizado com elas:
    - laravel 8.0
    - vue 2.0
    - quasar 1.15.23

Usei o frontend separado do Laravel, o consumindo como API.
Durante o desenvolvimento adotei as bibliotecas abaixo pois já as usei anteriormente em produção, não tendo apresentado problemas durante todo o período:
    - moment.js
    - apex charts
    - maat website excel

Para poderem observar o que eu desenvolvi é necessário um ambiente com:
    - php versão 7.4.19
    - MySQl versão 5.7.18
    - é necessário também hospedar a pasta dist que está dentro da pasta frontend dentro do mesmo domínio que o Laravel usando subdomínios diferentes.

## PROBLEMAS
Infelizmente não consegui concluir o projeto, como eu expliquei na entrevista eu trabalho na parte da tarde-noite, então peço que considerem o tempo que foi levado para sua construção até este estado 4 horas do dia 01/09 e 12 horas do dia 02/09 até às 12:19.
Eu sei que o prazo é até 23:59, mas eu chego em casa depois desse horário, não consigo mexer mais no projeto.

Adorei o desafio proposto, pena eu não ter tido mais tempo para concluí-lo.

Agradeço muito pela oportunidade!
